====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Certains , qui ont eu la grande chance de passer la période de confinement dans des appartements avec vue sur un parc dans la ville , ont même imaginé — utopie ou non ?
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ certain, grand, chance, imaginer ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ certain, grand, chance, imaginer ]
epistemique :: 3 :: [ certain, grand, imaginer ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ certain, grand, imaginer ]
appreciatif :: 1 :: [ chance ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
Total feature counts: 16


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ certain, grand, chance, imaginer ]
marqueurs_niveau3 :: 4 :: [ certain, grand, chance, imaginer ]
epistemique :: 3 :: [ certain, grand, imaginer ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ certain, grand, imaginer ]
appreciatif :: 1 :: [ chance ]
appreciatif_niveau3 :: 1 :: [ chance ]
Total feature counts: 16

